SOFI真係好廢，勁多野冇得買

d SPAC search唔到都算，ICLK search到都買唔到

交易時間冇端端系統升級中...!!@@??

仲要冇盤前盤後下下都要拉一下落黎先update到最新股價

OTC 啲股都好似冇得買